[歐洲國家聯賽] 意大利 對 波蘭 (奇妙電視77台)

當拿神救

咁都撲到 我屌你老鼠呀

G持文仙尼

how about岩布仙尼

生日佬

意粉真係廢撚過閪